特別版Lightning差電線

癡鳩線24K金差電線

水魚

我用開10蚊條

24K鍍金連接頭外殼
個殼先有 即係唔關電線事

on99

條線唔係金做真係得個樣

銅又平又導電 點解要用金

呢啲通常玩暗斷

有幾貴好過八舊水買一件大J冷衫

我屌你老母呀 死五毛

呢句真

用佢黎差會唔會變核電先

買啦買多兩件俾你阿爺阿嫲做壽衣

搵狗買咩死五毛 想呃9 me錢？

有乜好屌？做生意唔係為錢為咩？

真心嗰啲好易漏電

[url]

[/url]

CLS 個價差咁遠

因為金有良好既抗腐蝕性，在大多數反應中的惰性和導電性
連太空船都用金

誠哥有終身保養，價錢網得18個月保
不過如果兩舊幾水送埋叉頭都屌得過嘅，話晒都係1.8米長線

痴撚咗線

學倒野

終身保養: 人工+零件
如果唔轉款，其實幾抵

一句人為損壞就唔保la. 仲信終身保養咩

咪係囉 何況大j做嘅嘢 都值得我哋支持啦

買三條先等於佢一條
等得嗰一條壞 Lightning都退役轉type c啦